今日大家食佐咩麥樂雞菜式

應該唔好食

真 因為皮唔夠厚 所以唔夠脆

麥樂雞配甜酸醬

酸甜醬配麥樂雞

枯魯雞球

亞古獸

賣相其實幾正
食落都應該唔伏得去邊
係差咁啲脆口

一煮就林

可能要翻炸咗麥樂雞先

真

生炒麥樂雞/咕嚕麥樂雞

我用氣炸返炸佐嫁啦

問題係佢層皮 唔夠厚 一落汁就唔脆

但係幾好食既

麥樂雞炒月餅